有時覺得鼓吹勇武抗爭又唔打算議會抗爭既政黨組織好撚仆街

鼓吹完勇武抗爭推撚晒d人去死，自己入撚到垃圾會就放棄議會抗爭，改為坐定定投票

本來諗住係勇武抗爭既人行前10步，你會行前1步，點撚知你個仆街反而退後10步

投條撚咩，所有參選既人都係垃圾，而白兵點名既簡直係垃圾中既垃圾